【筆戰】iPhone XS 將支援 Apple Pencil 及超大容量

係咪真係無撚頭到咁

Sj真係激到彈返起身

係就好

即刻想重溫sj以前d presentation

好撚仆街囉三星又抄鳩apple

根本電話就係抄黎抄去
係你地未睇化姐
有如蘋果三星大廠一樣要抄

個價錢又番兩番？

iphone Xi

身為ifan點可以唔拎支筆玩iphone

獲獲嗰啲「昏息屍」都係話

SJ應該/或者/可能/唔會咁樣做

如果次次都要諗佢響度嗰陣會點，咁咪死得囉。

發覺次次將佢捧成神嘅唔係啲fans
而係嗰啲「鍵盤分析師」

蘋果某類型嘅產品或者不符預期，啲人就會出嚟證明自己點樣「高瞻遠矚」

who want a stylus?

個價係咪又貴到hihi?

睇xs呢個名已經知係流料

You have to get 'em, put 'em away, you lose 'em.
Yuck!
Nobody wants a stylus.

其實連登分息屍又幾有諗頭？年年攞SJ 黎拜，時代已唔同，5 年前細芒係王道，乜撚perfect 一手掌握，而家已唔同，電話已是私人電腦，大芒是趨勢。

今年唔會有乜突破肯定，下年就

Apple Pencil咁鬼大枝，點係iPhone上面用？

出支細既有幾難
apple 又賺多樣

攞嚟撩鼻屎一流

電話幾時先會再有革命性的改革

iPhone XS 及 iPhone XS Plus 如支援機身長度相若的 Apple Pencil，用家使用後還要另找地方置放，收納上還是有點不方便，故 Apple 為 iPhone XS 及 iPhone XS Plus 推出迷你版 Apple Pencil，可以收納在機身或推出可收納迷你 Apple Pencil 的手機套，或許是個解決辦法。

如果真係有位收埋支筆我真係屌佢老母

用黎做筆位都唔做番3.5MM

palm

前教主都唔肯出大mon機，
事實證明佢係錯。

明顯多好多人用大螢幕機。

真係好 蘋果又引領潮流
電話用筆都比佢諗到

正囉

垃圾

蘋果已死

我用你個名答你啦，算鳩數把啦你

如果佢可以搞到d用家用到佢支筆就真係神
三叔note支筆搞幾多function都唔會有人拎黎用

好on9
抄返note9都算
屌你老母 iPhone 面世就係走支pda 筆 用手指就得 好撚on9

等睇STEVE JOBS 復活

係既話一定唔買
On99

申利Apple fanboy

好似個3.5mm 咁容易唔見
apple 又肥肥啦

Sj番身 Apple 先有救，依家apple 係等死，係iPhone 用筆 仲以為得三星呢d弱智先會做，依家Apple 竟然抄番呢個弱智設計

Samsung支筆可以放入部機到，Apple嘅

用過note系機5年
1次都冇拎過支筆出黎

由sj死咗開始 apple已經開始抄鳩shamezone
iPhone 6開始出plus系列大mon機
iPhone XS XS Plus支援apple pencil

當年sj講既stylus 係介面navigation用，apple pencil係當普通筆咁寫同畫野有感壓，根本兩個use case黎，無人叫你用Apple pencil黎篤開d app架嘛

唔知點解我起晒雞皮

大mon 多個function, 何樂而不為？支筆你用先買，又唔係一定要你買

屌你se2呢

你去同個班笑鳩samsung用筆既idog講

幾年前我真係唔會信Apple會岀呢d無里頭features,直至Macbook Pro岀左個爛鬼Touch Bar